克勤，麻煩您見到就入一入黎找找條尾數

小弟又獻醜了，最好有巴絲唱一唱助慶啦
推到找數 ＋ ＭＶ
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
舊歡如夢(李克勤)

專誠寫畀李克勤 毒撚有遺憾
今次隻歌係講佛 可否請您為我吟
＊般若般耶菠蘿蜜 萬般有緣份
(＊音:波喲波耶波蘿me)
今趟老兄願出力 功德充滿在社群

喜逢知音唱經文 亦當顛倒眾生
諸訴四方話中淚 單身巴要互慰問
寶福山邊廟燒香 大煙惹愁恨
想您見到便笙歌 只得清唱願聽聞

之前版本欠斯文 令一眾又遺恨
色相看穿萬千象 洗底請您別記恨

汝等諸位枉拋磚 善因早扎根
只要戒色食齋禁慾 正經風氣定降臨
正經風氣定降臨 正經風氣定降臨

哈

？

不錯

真係好想聽克勤清唱